---
title: >-
    شمارهٔ ۵۲ - تاریخ بنای مسجدی که در بنارس متصل به مقبرهٔ حزین است
---
# شمارهٔ ۵۲ - تاریخ بنای مسجدی که در بنارس متصل به مقبرهٔ حزین است

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>جبهه بر خاک نه درین مسجد</p></div>
<div class="m2"><p>کز برای عبادت است اینجا</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>بهر تاریخ این بنا، هاتف</p></div>
<div class="m2"><p>گفت: درگاه حاجت است اینجا</p></div></div>